其實CFP有無用？

做銀行考CFP有無用同埋難唔難考？
我知CFA有用好撚多但想考左入門級先